[回帶不安片]係時候回帶恐怖芭蕾舞,豬手人

唔記得大家仲記唔記得D不安圖同不安片,

大家一齊黎SHARE下啦

睇返芭蕾舞先啦

ROCK AND ROLL

沖呀米奇

我想搵返好耐,有無巴打記得有一條係要帶住耳筒聽,

純粹係由低頻去到高頻,之後個個聽到後段都會震震震既片

當年小弟我唔敢聽,而家想搵返黎挑戰下

連名我都唔記得左

個女人

個女人係本身有病但係好鐘意跳舞
跟著要d仆街將佢改成恐怖片
youtube有佢既interview

silencer段片唔係豬手人黎
段片係一套叫begotten嘅戲

咁多年我都以為係佢個MV

即刻搵左個TRAILER

無錯記就係厭食症病人

唔知合成獸定乜撚野黎

2GIRL 1 CUP段音樂

片就呢度

低質 冇感覺

我都等緊大家開心SHARE

精神崩壞曲

勇者可以上呢個網

有架妹

好多蟲

你貼圖出黎嚇親人呀樓上位巴打

豬手人好似係有手再拎住豬手

咁我仲不安過以前,又話斬左自己隻手駁左隻豬手上去

仲捉鳩埋入精神病院既

00110011100111000111000111

我記得有段時期YOUTUBE好多呢D數字做主題既片

有個係以前美國電視比人插播廣告D片

早知當年MARK低晒佢

有無巴打記得可以SHARE返出黎?

鬼礦洞

留名

嚇死人 第一條片睇咗十秒已經頂唔順

月
睇睇下就百毒不侵

呢個真係正
如果佢夠膽再行入去仲好睇

自己係度揈

幾好聽

要留名啦呢啲post

正,起左小小雞皮

NO ONE IS THERE

佢再行入去應該出唔返黎

可能顛左

除左豬手人仲有個開show會全裸又自殘 叫咩名?

我想問呢啲片出處係邊度
禁左去樓主第一條片 skip到後面個女人望住個cam已經即刻禁返出黎
聽朝先睇 夜晚睇真係頂唔住

有後續㗎

好多都唔敢睇但又想知咩事 有無啲文字形容下

btw 其實有好多已經比apps 個preview youtube 截圖嚇親

呢個好撚假喎

屌你好不安

真無幾假
個post 好癲

點解條鐵鏈自己搖

ONE MAN ONE JAR
TWO GIRLS ONE CUP
TWO GUYS ONE HORSE
I LOVE THE FISHES
諗起都有小小反胃